有冇人識Arcadis呢間Consultant

做乜負評我

e間都唔識樓主好打有限

Arcadis都唔識你重夠膽話你讀Civil?

Arcadis QS department 全港第一

有聽過但身邊冇人係入面做

聽講蝕錢 最近高層換左批

點解你知

間公司咁大 知道有幾閒呀 又唔係2打6公司

全部鬼佬咁濟 英文廢in完收皮

知唔知香港接咩Job多？

以我知道既最少有斜坡 LPMit

Civil好似唔太出名

Geotech比較多
大公司環境靚 係consultant 數一數二

絲打知咁多係咪入面做緊

多唔多長時間OT?

睇你跟咩人😎

接觸過下

前身叫 Hyder